唔知你地有冇遇過呢種人

就係當你講緊一件事個陣對方會係咁so? Then? 然後呢？
我真係好撚柒憎呢種人 朋友都唔想做
連少少基本尊重都無
人地講野你係咁插把嘴埋黎真係乜心情都無哂
定係你似咁樣人地以為你真係聽緊佢講野
正一仆街黎

then?

So?

Then你老母臭閪全家比狗屌

有無諗過其實佢唔想聽你講野

其實想快d off topic唔想聽你講野呀

重度精神病患者

唔會同呢啲人講嘢